聽日就係我生日

今年又係毒撚自己一個人過,聽日究竟有咩野做好？
有冇人聽日想陪下我

冇

去海洋公園

海洋公園我地講你做2

係咪免費？
咁要點樣入場？求攻略

可以諗下
聽日訓到自然醒就去
但求生日入場攻略
要點樣入場？行埋去賣飛個度同佢講我生日？

👆👆👆自己睇喇

唔該絲打
仲想問多句，係咪要照去排隊買飛位，定直接排隊入場就得？

應該係要去買飛個度

生日快樂

感謝多謝